# README #



### Sistema de Gerenciamento de Condominio ###

* sistema para gerenciar todo fluxo de negocio de um condominio.
* 1.1.0


### Como faço para configurar? ###

* Título de set up
* Configuração
* Dependências
* Banco de dados de configuração
* Como executar testes
* Instruções de implantação

### Orientações Contribuição ###

* Testes Redação
* Revisão de código
* Outras orientações

### Com quem devo falar? ###

* Repo proprietário ou administrador
* Outros comunidade ou equipe de contato